又有個on9 淨係多謝trump而唔係美國，仲要比蘋果影到兼登左

上次仲衰唔夠？
係要多謝成個美國呀！

幫手推行動po!!!
[今晚愛丁堡美國旗海!!!] 全世界同我入嚟 save美國國旗落電話

有旗帶旗, 冇旗print旗, print唔到就用電話show出嚟
要全場都係美國旗!!!

另加一堆走馬燈!!!

無所謂la 都係美國

總之舉起美國旗

樓主分化撚

Thanks to all American!

有咩ON9 多謝侵有咩問題
佢係第一個擺明車馬反共 之後其他西方國家再跟
又無人話唔多謝USA as a whole
大把人去senator到洗版式thank you啦

我又諗唔明咁多人唔影係要影佢
蘋果記者係咪唔識

係你先咁緊張

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

有咩問題美國佬似你咁白痴咩

有咩問題 美國最大粒果個係trump trump

分化手法越來越on9

要多謝美國人

民主黨咁落力 你淨係多謝佢死對頭

咁又分化
係咪唔識用腦思考？自己友做嘅野就一定岩？

你答我
法案通過最大功勞係負責遊說兩黨嘅參眾兩院議員定trump?
提提你，trump唔簽嘅話法案會自動生效
就算佢直頭否決都好，法案都係會交返去國會投票，絕對多數通過就都會生效，而本身國會早已大比數通過

我係民主黨人嘅話真係屌出黎
明明上次美領集會都已經有講呢樣野

最大功勞係前線手足

今晚唔好重複犯錯： 美國點都大過Trump !!!

呢到呢一千九百幾個正皮嘅人都係分化撚

今晚唔好重複犯錯： 美國點都大過Trump !!!

呢到呢一千九百幾個正皮嘅人都係白痴

又黎 兒燈仔 0國際視野 又要做又要驚

不如離開香港行個圈

了解下個世界幾大先出黎柒

冇錯
多謝trump嘅就係熱狗共青團、分化撚
泛民萬歲！